大家試過最離譜朝早遲幾多番工

Office Hour 9點半
點知前一晚玩得太夜
完全唔知醒
12點幾先訓醒
結果3點先番到公司

同你差唔多經歷，但我會選擇扮病唔返

扮病仲煩又要睇醫生